有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(80)

唔小心八十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

但你比左期望佢

一開始講明唔好有期望 除非直到有一日我話可以有

波台掛應該

無feel就唔好了 唔會開心

你覺得佢真係會冇咩

Hello大家

咁同表白個期望差唔多啫 唔會完全唔hurt但唔會比表白被拒絕更hurt

你好

Hi同腥

Chur

hi

算了
唔知了

勁到

拒

痾撚炒粉咯

久不見

係咪有拜開野

廢哥

Faint

我拜小爾ok?

拜梅花

無咩用

我真係覺得一係同佢講試下 一係同佢講互相認識多一排先

鍾意就去 唔鍾意就罷就 完

拜手巴做學霸

跟著感覺走 不找水泡

咁就算啦

唔找水泡就真既

唔相處又點知係咪水泡

未放下就是水泡架啦

咁多仔溝

可能相處落可爾放下

佢夠鳩

請賜教

呢個真

咁已經唔是因爲鍾意佢
而是有個心態想借佢而放下

好撚仆街

有個frd
唔靚 但好鳩 勁多人追

Cls
你都係拒絕人啦

玩得 活潑type

小爾有底線 我個frd無

有 你最尾會剎停

你會有

玩大d啦 開個遊戲規則贏左果個可以一齊

5個

贏左個個可爾

勁

如果我溝條是咁就喊咗

利害

人係咁架啦

驚唔驚佢地互send返d對話出黎

1001

佢地有group喇

西菲利

講鳩你真係世界第一
我都要愛上你了

Why not on9

小爾

係幾過癮 但仆街囉

夠鳩真係好緊要

一紅起上黎 唔係咁簡單 起硬底

我諗追佢啲人已經有晒心理準備

佢紅開 你定啦

軍團

唔敢追女了

佢自己都要有心理準備比人撚返

真 唔明點解d人有勇氣

原來已經係名人

me2

一陣俾人小爾式擊殺

識女都唔敢

D人唔會覺得係擊殺

比人撚到咁

仲有人唔知

小爾糧

woooo勁

真 怕了

K

小爾軍團
得罪佢就屎德鳥

小圈子

好高境界其實 溝d自己唔鍾意既

幾百個男人用69fit你

教我

點做到

其實無咩用
係勁咁解

其實有5個同時溝真係好西飛利 無論自己鐘唔鐘意都好

百人斬 驚死了

5 sick...

我都覺！

最高境界係令你地提子
但對於佢自己黎講無乜用

軍團呀

我唔提子
因為再多都木用

點解係一個境界既分別
你班人煩緊點樣發達
發左達果d人諗緊點樣令人認同自己
輸晒了

🤷🤷🤷

會唔會 其實邊個玩緊邊個都未知

聞到有花生味,不過由第一頁追到依家都未知係咩花生

80啦
睇隔離日本留學生鄰居自殺個po睇到好驚

至少佢wfc

無野輸果個咪贏左囉

天池

你以為展翅 真的可升仙
如頑石坐井想觀天 守得到信念
等不到兌現 補不到奈何天

岩

=.=“

睇左頭幾頁
但冇咩驚

6p

北極係一個人少企鵝多既地方

乜池話

究竟你鳩啲定佢地鳩啲

全部都鳩

試問一個問題
我如果同時同你地幾個拍拖你接唔接受到
接受到果d可以先西走

可爾

全部走

又幾掂

我都有睇 好恐怖 仲有個地標都係

我睇完都猶豫咗一陣

清咁大膽

係啊頂
愈睇愈心寒
半夜三更

我覺得係電話
電腦本身loop緊之類

有無咁癲

痴線

真定假架越吹越大

你既然唔要。不如益下街坊啦

聽講佢幾靚

因為你一開始亂咁問人要野食

多d來食flirt鳩你先

求自貼

老婆嚟架,小朋友都有埋

點問

約埋me一齊 要兩個

小心被斬

我唔怕比人搞呀我果樹

唔係兩斤咩

我果邊唔會

仲要大波

又幾撚掂喎
學到嘢

陀地來

扮咩 男人用j諗野㗎咋

朋友搭朋友

勁
勢力

好提子🍇

唔是.... 除非住我果邊d陀地姐
點敢係我果邊9c-.-

咪玩 唔關事...

敢
為了女神

桃花啊

真心唔算唔靚

爛命....晒時間....
講對唔住了

講黎聽下新年去左邊到行桃花運。我下年去下先

爆發小宇宙

No....有招堅
我同小爾鄰居 你邊位
一下就打撚巢

訓la=.=

你應該話 我係佢男朋友 你邊位

幾時先唔厭

堆人係咪知你user name

Block囉

小妹都要行下

照要

粉提

佢話淨係夜晚先聽到

你又知

佢朝早唔係家嘛

不了 會柒

邊個信

型wo

鳩up

去frd home sleep
Can撚狗

吾系甘牙-,-

原來四點幾

落club講就型

未落過

但夜訓訓醒覺係朝早架。臨出門應該都聽到

快d

會唔會另一家人

其他鄰居？

yesss

X2

支持

Night

毒丁

886

Can ban

有一句掂
見到心態既 走埋去同條仔講
你著緊乜撚野呀
一下打巢條仔

姐係怎

着緊你

???

因為落得club會著好型
對自己外表有信心
依句野會將佢自尊心踩落地
又唔會搵到其他野應你

有經驗

No la...

炒粉

唉

我細膽 係公司得我一個好驚諗到

儀曬人

想再見一面 誰要見你的面 想細訴思念 誰要你去想念
石破海枯的加冕 你堅定你忠誠你轟烈你千年萬年
想免卻生離 誰介意你死別 想壯志不滅 誰敬佩你貞烈
石破海枯的挑戰 你堅毅你執迷你起誓你桑田永不變
想聽信謊言 誰要對你分辨 想到髮都白 無法看透黑白
石破海枯的貞節 你火熱你癡纏你哀豔你不眠也不變
過眼雲煙裡兜兜且轉轉 從頑石鑿取每滴甜
死心眼塌地千洗百煉 煉石去補青天
你永垂不變怎麼可昇仙 如頑石坐井想觀天
守得到信念等不到兌現 煉石錯補青天
你以為展翅真的可昇仙 如頑石坐井想觀天
守得到信念等不到兌現 補不到奈何天
剪去了雙眉 還有兩眼分辨 雙眼也不辨 還有笑意不滅
石破海枯的挑戰 你堅毅你執迷你起誓你桑田永不變
撕去了衣裳 還有送抱的臉 燒了這張臉 還有似舌火焰
石破海枯的加冕 你火熱你癡纏你哀豔你不眠也不變
想再見一面 誰要見你的面 想細訴思念
誰要你去想念 想再見一面

大波走左個個都好負

其實大家一直都負

傾下幾時下定決心出家做和尚

負負點解唔係正

睇見就覺得辣

我想早瞓唔想再過英國時間

因為正負得負

依家一個人係公司？

件開工衫三日先洗,好正

就5點 係城門河吹風

點解

比大家分散注意力

我返夜都係過緊歐洲時間

搵仔諗住搵個正定負

咁就西啦,我溝女就係比人話無恆心

攰

半夜無咁臭吹吹風幾爽

幽默就好

屌,佢已經幸福過我,一個人一間房

幽默同無聊當有趣係一線之差

重點都係辣,一食辣我個頭就出水

都唔係一線咁簡單

係啦
今晚同班common fd update d進展
佢地都叫唔好係依家咁差既timing諗發展
佢好多方面都完全唔知自己想點
雖然bin c得黎有d衰咁講人地

感動既係 佢地終於明白我既難處

原來過得不快樂,只我一人未發覺

最緊要佢既幽默要啱妳口味

正皮

連登有愛

又唔係嘅 真係幽默嘅 望望下普通都變靚仔

訓

後日同fd返大陸2日1夜求艷遇

woooo

啱 可能人地眼中佢係無聊當有趣

call g

同對方價值觀接近+溝通到其實已經好好

好似有好介紹

成日要將就真係好辛苦

我呢我呢

圍爐

你攬住我錫緊佢

大結局bbq ok?

最近比較熱氣,食甜品ok?

唔阻你地囉

唔放負 但好空 好虛無飄渺

我迷失在這個......

有冇芒果㗎

歡樂今宵虛無飄渺
再沒餘地繼續纏繞

芒果芒果芒果

唔好問我,我嚟食嘢

我想要炸雪糕

咁我揀 揀左你唔好嘈淵巴閉啊

你咁夜未瞓,其實你邊度人

鐵板雪糕

長大了,好多事要學識揸主意

次次話無所謂無所謂其實最有所謂

好開心 有得玩狗狗

唱多三首夠鐘

係啊

圖呢

5點半叫唔叫早瞓 平時7點

去邊度撚狗

隔離爆曬音好惡頂

咩事仲未瞓

無意見既其實係最想表達自己

伏係條j度

其實係揀唔到

結果人地揀左唔鍾意
就真係得罪人

學生哥好做功課
咪日日想要拍拖

反而係坦心/介意/在意人地點睇自己

這叫選擇困難症

愈想愈無
唔鍾意果啲就衝埋黎

最容易做既係過唔到人又過唔到自己

講緊小2果啲

just chase it

你性格豁達

無人想同一個負能量一齊
就算果個人都係負撚樣

唔啱feel係一個最撚難聽既藉口,仲難聽過粗口

佢撚我

成班小學雞

儲到幾多正能量

我是正撚樣

呢套戲要演幾耐先完結

唔好扮啦

我上嚟就係唔想面對自己

eq高掛,我呀媽日哦夜哦

大爾小波

請你好好放低

exactly

小爾同大家想像中唔同的

六索吹完歌未

試解答並加以說明之

有冇信心到再聽到既時候唔會病發

我想聽

我無追上一個帖,所以乜都唔知

黃明志,其他都係日本動漫歌

好想你好想你好想你好想你

四葉草好正

今晚re u re到而家先搭緊車返屋企
好眼訓

的士?

屌 唱到一半cut
垃圾red mr

I love 廣東歌

小巴 窮

小心唔知醒

搬左新屋之後就搭乜都要轉車 因為遠左好多
而家第二程就落車

都訓唔到

好high?

唔係 情緒問題 搞到我最近都訓唔到

唔是多人追就代表開心的

攰就瞓到

做咩了

一個人住?返到去未

香港樂壇,電影,乜鳩都死晒

我既重點係小波有咩特別

準備等到八點同屋企人飲茶

夠鐘放負

紅

公司canteen難食到嘔

點紅法

咁早開定咁夜都未收

超紅

完全明白了

唔係阿 全家搬
返到嚕～ 又被屋企人發現 又俾人話

咁乖

點解要話你

平時返工都無時間同佢地食飯,有假放要做孝子陪下家人

開早啊

有時真係好唔明男人諗緊乜，
佢自己提出嘅分手，話想做番朋友，
OK fine ~咁我都無謂糾纏瀟瀟灑灑咁走。
而家又想約我出去行街睇戲，想復合咁feel。
一齊打緊機果陣佢問我係咪比屋企人gank ...
我話冇，屋企冇人係到。
佢即刻衝出黎話：你講到咁好吸引。
CLS...係咪傻撚左個鼻？
神又係你鬼又係你啦，鍾意叫我走就走番就番仲充滿暗示

係咪想搵sp

話我夜返
我屋企人講野係好刻薄好刻薄既
岩岩3點幾個陣我媽wtsapp我話我婆因為我未返而訓唔着，話我「害死人」
返到屋企 佢地會話我唔係人，冇人會咁夜返，都唔知我係出面做乜咁

全因我未搵到工做廢青 所以多左好多俾人話俾人鬧
成日話我好得閒 係佢地眼中除左返工搵錢之外 咩都係無謂野
好似搬屋咁 我媽因為要負責執好多野而將d怨氣推哂落我度 每日都不停怨我鬧我
我真係好想講出口「其實你可唔可以唔好再話我 我聽到好辛苦」
而家日日都唔想返屋企訓 唔想對住佢地
搞到我開始成日訓唔到覺 因為個心好唔舒服好唔開心

張國榮可唔可以翻生

賤男人

我鐘意王菲

肯定藍絲父母

忘掉天地 彷彿也想不起自己
仍未忘相約看漫天黃葉遠飛

紅日都咁早開工

咁妳自己既想法係點?

佔中個排都係日日俾說話我聽架咋

我好漢不吃回頭草！
我覺得佢以為我仲鍾意佢，佢先咁進攻
可能我之前對佢太包容太隨和

就算你與我分離 淒絕的戲
要決心忘記 我便記不起

六索表示唔信

咁你有冇屌9佢

做朋友就正正經經做朋友，唔洗望可以做番男女朋友，所以暗示一笑置之

屋企人都唔撐自己真係好悲,唔關心特止,仲要比說話自己聽,又下下講錢真係好撚傷心
如果仲會講埋人地啲仔女點點點既話,不如由得我自生自滅,趕我走當無生過我好過

家駒得唔得

你講好漢我會誤會係基post

點樣屌先唔會過火，我通常冷笑完就算

上網一條龍

好女不吃回頭草 ok嗎？

既然都不回頭仲駛乜留一線

如果上到屋企
勾起到啲回憶 觸動到感覺
咪又半推半就食左 女人🤷🏼‍♀️

過來人講既好有說服力

佢地講人地我唔會care
我淨係知我由細到大都好hurt

有冇搬出去既諗法

我唔會理過唔過火，一定要講清楚囉

有冇hall住

有 絕對有
搵到工做穩定左即搬 計畫6-7月搬

grad鳥
以前有住 好好多

留名睇找數

可唔可以上去打麻雀

幾時先八點

打兩舖傳說應該夠鐘

Sor9 我真係講就兇狠 做就
為避免發生 唔會上對方屋企

你會唔會舖舖自摸六索

我都希望找到

ching係比人食住既性格

唔知夠唔夠位放麻雀枱

不幸言中

我都好鐘意打傳說

ching咩科grad

係嘅係嘅，講清講楚

一人一部電話連線打

乞食文科

咁不如打傳說

勇者i上極都上唔到戰將

Id?

條路自己揀?

我先C rank左一排
好少打rk 好驚俾d街場雷

早晨
居然無啦啦早醒
不過都係depression既病徴黎
唯有早啲返去刨下書 眼訓就走

我打輔助

我係豬隊友

有冇得pm你講 但我唔識用pm

早

係既 我係興趣行頭既人
我覺得要有熱誠先做到野 例如返工

我主要法師同輔助
鐘意控場～

專門打野 衝三路死

晏d打

點解可以咁眼訓

所以我訓啦
晚安靜靜

因為八點都未到

做狗

咪鬼理佢啦直情！

晚安

未訓？

我都係

訓左

大家都訓晒教

支那銀行atm有無户囗結餘單？

食緊早餐

今日先搞 你都係cap低網上銀行個screen啦 download埋電子月結單

無用online banking

去atm查結餘 印單 影相

有皮幾嘢

食咩
仲係床

M記

我幫母親大人買哂股票
應該唔會消失左？

傳說隊友

真好

印單啦快

頭先餓到手軟

Print screen哂

㩒完一舊有結餘

好久不見

好耐冇食野咩

今日天氣好好

明明尋晚食左杯麵

係呀我地去海邊啦

杯麵 依啲拎嚟吊命就得

肥！

真既？

累

英文abs 好唔好 @古恩@元兇
求意見

點解要咁做

早晨

Helllooo

太耐無用英文驚down grade。無大學offer

bye bye

Abs咪仲差

咁去考
btw hd asso 邊間易上ugc? gpa 3.2/3 夠唔夠？

真

本身咩grade?

3

唔知 話就話睇最高個grade 但2咗好似唔太好

我諗一年英文唔會差太多掛 考之前練返寫野

s v o 都唔識 abs 定照去

中哂抑鬱病徵
唉 好辛苦

今日早左起身

今日探嫲嫲 入左院

9898

無事嘛

你刷牙未

有無事

成日後知後覺 錯過左好多機會

冇事掛⋯聽聞燒左幾日⋯

燒左幾日⋯我都唔知

人生是什麼

早晨啊 今日休息一下去下假

未退燒?

去哪

依個真心唔知
不過poly city收好多親生仔

咁要睇醫生 唔依家睇到時就唔會想睇

想我嗎

Bless

衰咩

由佢

一點點

Cc囉 但又要睇科

其實你要問得 我已經覺得唔洗諗落去

琴晚去撚狗了

唔錯既選擇

唔是我的 我都想養

無時間 唔比養 無錢

不過埋大啲sf 本部award 搞埋今年都
就bye bye
所以競爭會大左

領養好煩 好似求人畀隻野自由咁
而家都搞緊

咩狗

少左好多sf啦已經

可唔可以比我撚下

Poodle

唔係個個主人都會比人撚佢隻狗

我都養緊 好得意

其實好似肥絲咁做個煩膠幾好 比人block晒可以瘋狂叫春都唔會影響到人 而且死左都唔驚有人傷心

比我撚下

To die loathed is better than dying alone

笑死我 死都要拖人落水

去邊個好

D人會咁諗囉 所以咪會跳軌

On9

出年八大既話得返bu有

我本身我想我個名做到好似佢咁 （晦氣諗法）等人一聯想做煩膠=我個名
但係我去唔到肥絲果個level

咁同無朋友有乜分別

你咪係囉

咁下年報先

想做到陳庭佳咁呀 ？
一定比人覺得借刀

點撚自己呀

花生

琴日知就未

嗯嗯

前幾日見人去石澳 係咪好遠ga

我反而諗點解咁自信會有人為自己傷心

經常比你撚

有就一定有
睇幾多人同幾傷心

cant read

作到首歌出黎我又唔驅

你真係好，有人為自己傷心

我係生氣多過傷心
已經生氣完 不過仲未改得名

你見到抱巴？

所以有個想法係
屋企人走晒 身邊d frd掂晒就到我走了

生氣好過傷心

生氣可以跳生氣操
係衰在啲歌詞

咁你大獲 我有排都唔掂，你無得走

咁我可以病死架姐
講緊控制到既

咩係svo

食得ga

下 我唔知抱緊邊個黎

認真？想去

石澳沙灘睇日落幾靚

Subject verb object???

依個一定認錯人

你狗黎

石澳好玩好多

永遠最靚既日落都係一個人睇

今日好正 仲未起身刷牙

殺掉

別刷

愚人節...

木有

玩到咁大

甘用5p字

留個名先依個真係要

如果幾個人去緊旅行一時衝動同個其中fd搞左野 咁黎緊幾日應該點面對佢.....第2日佢又好似無野咁 我個心up住up住

所以公平起見
應該要同埋其他人搞

Kkk wt timr

依d問題
好快無事

咁可以一次過玩幾p btw 認真問

點解up 住up 住
你地咁都預左搞完就算ga la 唔係咩

Ok go eat sin

無....又認錯人???

水泉坳過去???

抱緊你嗰個係我

睇嚟係

姐咩？

他的背景默默告訴我

真既？
屌好凍 冇帶外套

我好熱

太陽大到

Nope

又自爆

其實我出左街都覺涼

樓下就係

Hellloooo

睇下老豆返唔返工先 老豆唔返就陪佢

本身今日踩車 無人醒左

Ok 佢唔返一齊忍茶

早晨!

早晨阿

我尋晚入左去食咖哩屋

早晨阿女神

我又俾人鬧醒左

岩岩搬左屋 日日鬧我遲起身唔執屋
訓晏d就會俾人話

你宜家先起?
咁唔係晏d wkr

我今朝7點幾先訓

日期：4月1日
路線：沙田坳 (沙角至慈雲山)
時間：3-4小時 (初皆者適用)

請投票究竟係想由沙田行到慈雲山定係相反
暫定上晝九點鐘鑽石山港鐵站等

出席名單
靜靜
原來
輸贏

(未確定)
SK_D 夠鐘了 bb
元兇
好鍾意粉紅色
飲筒

有興趣再加名(截止時間為今日晚上11點59分)
愚人節不愚人

但幾點開始呀?

呀.... 唔係2/4 聽朝返工, 放1400 應該唔得啦~~~ GG

又發作

聽日返大陸,join行山都唔得

比老母搞到好燥

Nahhh

小爾連工都唔返都去行你唔是唔去呀

新年已經因傷甩咗朋友底,再甩應該絕交

用愛膚堅

佢過左數黎我hsbc個account
但張卡唔知做乜lock鳩左
之後問我做咩唔用恒生卡㩒

做大保健嗎

踢波嘔柴

屌番佢,做乜唔入落我中銀

今朝飲茶食咗粒燒賣半個飯已經食唔落,太攰

Bb

咁岩囉 返大陸搞搞佢

無中銀...

咩都未食
但唔想食 要減

搞左腳,右腳定......

減咗負先減其他

照屌,不失霸氣

全身啦

woooooooo

唔明...

woooo復合

報左更你都無得射啦

個人無咁負,同朋友多啲戶外活動,行山打羽毛球咁,自然會減到肥

我唔係咁隨便既人

我未負到唔見人果隻

關咩事

同埋唔食野唔一定減到肥架
要做下運動流下汗～

雖然我都成日唔食野

我怕唧,比人唧腰就會抽搐

最憎人唔食嘢

但係負到唔做運動

wohoooo復合嚕

其實唔食梗係減唔到 就算減到都一定反彈
無咩野想食姐

Im going for you

你地返大陸本身做乜

租咗間屋on99留一日

木合過

淨係食野???

係,同埋飲酒咁囉
每年都會有兩至三次呢類活動

？？？

餓

煮

提子
好想食椰子雞煲同飲喜茶

無咩想吃

唔明.....

幾個識咗30年,小學識到依家

Never...

嘩屌 我識既最多18年 幼稚園到依家

有共同喜好自然keep到
由細到大都一齊踢波,由十幾歲撚啲長者到依家比啲十幾歲撚番轉頭

好快到銀婚

係 落街又要執好個人先出到
係屋企我會求其扎條辮又夾起哂d陰咁

可能捱唔到呢

落樓下就是但啦
叮個意粉吃算了

叫外賣,然後叫佢攞底外賣,再攝啲錢出去比佢,叫佢拎完錢快啲走

通常無著衫自會咁

Go eat

咬少少野

我有着衫 係個look麻甩d姐

咳到傻 喉嚨痛
咩都唔想食

會唔會係咁

有咩所謂呀認真 個個人自己屋企都係咁架啦

沖杯檸水飲下

成日覺得由起身到梳洗，之後可以成功離開屋企既時間要好長

個個都係

冇胃口 幹你媽

我要個幾鐘

+1

我成日

刷牙洗面2個字
洗頭吹頭半個鐘
夾頭set頭又2個字
化妝又用3個字
仲有襯衫未計

落床要用1個鐘頭

你炸 我唔會離開屋企

諗下先諗左幾個鐘

爽？

開緊冷氣

型

咁誇

唔到最後一刻都唔出

間房冇得開窗 得風扇冷氣 太陽射撚住開風扇都勁焗

大牌人

耍大牌

出爽廳避暑了
醫生點講

正

冇睇 求鳩其搽咗啲藥膏

乜7

港就港

Ok
你收皮

唔收 拎外套俾你

。。。

小心d

病左啦

夜晚有咩地方影相靚
其實好憎同人出街要諗呢諗路

ok

剃鬚真係好煩
可以儲埋一世剃一次就爽

9up

夏天日日都會發生

無得

細個就會唔著 大個就不了

無得唔比

你咁強壯邊有咁易病

大帽山

除左9up唔曉其他野了

元朗果邊都有好多星星睇
不過好難影

你走啦 我唔想搞大佢

你帶？好笑

去ulifestylehk ig睇下囉
勁多～

咁早食乜放題-.-

自從入咗地盤呢行就唔敢唔著衫,最慘開工果陣大熱天時都要著長衫長褲

諗起ex
唉

無野行啦

曬傷 燙傷仲慘過熱

星星屋企有得睇
二黎 好遠

叉完再出
買個尿袋啦

我咁大個仔都未試過lunch buffet/放題

反而你果邊應該先最多地方影相
不過住落唔覺都正路

我都係 聽講好貴...

有錢...有料....有諗頭....

成日比假天花啲鏍絲釘放血

訓教好無呢

唔好諗唔好諗

聽落都覺得滯

好

行過d鋼筋又𠝹一𠝹咁

宇宙最強,今次以一敵幾?

唔係唔覺 係住左咁耐有咩都影晒

癲...

我都準備再瞓,聽朝一早要起身

聽到個價錢都飽左了

Tgt?

影相靚就要入d偏遠位了

地面行會好小心,未試過整到

洗唔洗晨咁早就返呀

如何走出上一段既陰影

Join 9898

慳妹

又預備出門口去上跳舞堂
見到之前既po有個ching問我跳咩
我係鐘意跳jazz funk既 同都間唔時跳hiphop
其他style就久唔久學一堂咁

不過我學左一年幾咋 暫時仲係好廢

有鋼頭鞋唔怕既

老人家係咁早

諗到有畫面 好驚

找下一段

岩岩洗完頭 倒數半個鐘出門口

跳到半夜三更

個個都咁早咪一齊打蛇餅

流血姐 無乜野

失望哭左

時間

同埋我覺得令自己忙碌一排會好d
時間會快d過

係

試過樓上跌條喉落嚟,係我半米前
又試過係梯跌落嚟,手指尾骨裂

冇晒心機去同人講野 好似連傾計都唔識 點搵下一段

下次join

叻！！！

聽日應該返嚟既人多上去既人少

依d中一下就收皮

我已經忙碌咗一段時間
心入面都叫自己順其自然
就自然地keep住頹廢既循環

會過去的

返到屋企又比人屌

放低左先搵新啦
除非人地肯

無下次了 最後一覺

又出嚟打機

屌你,咪撚嚇我

樂天大喜屋下話
一陣見

分開咗之後好似直頭唔識同異性相處 見到會避

次次老豆個site都會死咁一兩件

Okok

指揮家

我唔准你咁講

定本身性格都係咁

我都係個谷入面的
其實打機果個我來

軍團wohoooo

C u

你老豆死神嚟架

有機會經過拎比你

原來你都係軍團其中一員

可以見小波大爾

唔止跳舞 我平時好多時候都好夜返
但咁大個人 都仲俾人鬧

可能係曹長

為屌而屌,另類關心

wohoooooo
大將